電話不停「尋找我的裝置」

有無人都係咁？？？？

閂咗gps未

熄左，上網查，2月都好似試過，係咪真？

裝過支那apps開咗後門？

2月都試過，話係三星測試，有無其他人有相同情況？

應該三叔又㩒錯掣